國民黨:禁止政治抗議, 把馬路還給民眾

韓國瑜當選後禁政治抗議 丁守中贊同：大家一起拚經濟
出版時間：2018/11/01 13:39

國民黨高雄市長候選人韓國瑜日前指出，高雄20多年來被意識型態纏的喘不過氣來，未來當選高雄市長後，政治的抗議，意識型態的請願都不准，要專心拚經濟，但言論遭批違憲後，韓則改口稱市長再怎麼厲害，也不能超越《憲法》。國民黨台北市長丁守中今受訪贊同韓國瑜說法，丁表示，韓國瑜講的完全正確，大家要一起拚台北與台灣的經濟。

丁守中表示，像是台北市長柯文哲要搞政治，騙藍騙綠遊走在各種政治訴求之間，態度反覆，台北應該要作為台灣整體的火車頭，也要做為南部農產的運銷中心，將來也會跟韓國瑜等中南部縣市長一起拚經濟。

韓國瑜也說要政治抗議就到台北去，丁守中則說，韓國瑜說的沒錯，就讓柯文哲來搞政治，柯天天在操作、算計藍綠。

至於韓國瑜的訴求是否違法違憲？丁守中則說，要把馬路還給民眾，太多政治抗爭對經濟發展、社會穩定沒有幫助，太多意識形態與台獨訴求對台灣沒有幫助，兩岸關係要好，台灣的經濟才會更好，因為中國是台灣最大的投資市場與貿易順差來源，也是最多台商投資的地方，台灣沒有必要扛起全世界反中國的大旗，夾在西方國家與中國冷戰夾縫中，那樣對台灣經濟最不利。（戴祺修／台北報導）

國民黨一早變哂共產黨

越來越似香港建制口吻
攪好經濟民生 少攪政治爭拗

柯文哲要搞政治 <- 有冇搞L錯

國民黨總理 孫中山：政治就係眾人之事

搞政治果個仲可以減成千億元債務
佢都好能者多勞下

韓國瑜 咩人黎?

債務減得最多係台北
民進黨執政地方就中規中矩
反而國民黨執政地方好多係咁升

孫中山容共 佢地依家投共

無記錯係今年高雄大熱

唔比示威=唔止投共直情學埋佢地

臺灣民賤聯

講完呢句可能唔會再係大熱

但其實件事唔係討論重點

依加一星期爆一單大大獲

我去ptt睇 依一刻都係討論緊另一件事

好容易比淡化

奴隸社會就係唔想人探討政治，全民皆愚就係統治者最想要同最有利既局面
為左創造呢個局面，往往會比一堆野比人做，叫做「發展經濟」，等人人疲於奔命而唔理咁多

北佬

孫中山係聯俄聯共
引入俄共體制 合建黄埔
改組國民黨為俄共式組織
國共本是一家

新北

國民黨明日之星朱立倫

愈獨裁既國家/人，愈強調經濟發展

佢仲要俾人有雙重黨籍呀

倒轉哂黎講

重點係, 台狗同意喎
佢地同意禁止政治抗議！
呢個係一人一票, 自己揀的！

靠韓國瑜啦！

風化 根本系台灣國情/風俗

掛住扑野

留意返：黃毓民率團訪問高雄支持韓國瑜競選團隊

比我就一於搞中華高雄紅燈區, 台妹合法做雞
再搞埋台灣AV產業, 同日本一較長短！

Kaohsiung is the new Dongguan

聽落又幾吸引喎
個摩天輪轉幾耐一圈?
夠唔夠接一個客架
近地下比人影晒喎

on9先選國民黨

呢個正
台灣叫外送茶係犯法，而且啲女真人質素通常同相係兩回事

如果搞紅燈區，我個個weekend飛高雄

有D人鍾意野外露出

中華高雄台妹敬業樂業, 百貨應百客

你要識人, 先會BOOK到對貨辦既台妹嘛

中共有一黨部名為統戰部，有華人地方就有部員存在，其中香港台灣投入資源最多

佢地好多唔係中共黨員

始終，有約90萬高雄選民投票支持一位公開聲言要禁止政治示威既人

49年前嘅中華民國國民黨

記起佔旺

韓國人

佢都叫唔做野的話 咁冇人做到野

柯P 直情係超人級, 做既野多過幾任市長加埋

佢的確好撚實幹 但同時係之前d市長唔撚做野

之前朱立倫去選總統唔撚做野 高嘉瑜叫佢管埋新北

最大優點都係最大缺點 做到台北市公務員流失率好高
仲有係成日講錯野